
                      Historia poco creíble y sin sentido desde el papel de los matones hasta el del policía experto en nada que va adivinando las pistas por inspiración divina.
        
            